港大落選學生會會長 鄭鎮熙 出席守護香港集會 :暴力不能解決問題

落選學生會會長鄭鎮熙出席守護香港集會：暴力不能解決問題

【學苑專訊】年初組成內閣「蒼傲」參選港大學生會會長但最終落選、曾否認自己政治立場親建制的鄭鎮熙，今日出席建制派總動員舉行支持政府及警察的「守護香港」集會，並上台發言。鄭介紹自己時自稱為一位「九十後」及「大學應屆畢業生」。鄭稱雖然應屆畢業生如今應該相當迷惘，唯「都不及社會迷惘」。鄭認為倘若暴力和違法手段被小部分人所擁戴，而法律機制不能夠有效地對他們作出懲罰時，便要審視社會到底出了甚麼問題。鄭續指年輕人和社會均面對大量問題，唯暴力不能解決問題，只有「健全的法治系統」才能夠讓「香港人齊心合力」地解決問題。鄭最後稱要向「辛勤的警察」道謝。

鄭鎮熙為應屆港大畢業生，今年初曾組成內閣「蒼傲」，並以候選會長身分參與港大學生會選舉，期間多番言論被評為「親中」。例如他曾表明政府有足夠理據 DQ 立法會議員，甚至引述報道指控旺角騷亂有黑社會介入。

日前另有一名香港大學畢業生於沙田新城市廣場警民衝突中被捕，據悉被捕時曾被警方挖眼。他目前被控以一項襲警、兩項有意圖傷人、一項未能在規定下出示身份證明文件，共四項控罪。裁判官准予保釋，案件將押後至8月27日再訊。

新聞連結：

露撚哂底喇你！！

支共成員正式干預大學內政

原來識講中文

咪撚放過條仆街

鄭認為倘若暴力和違法手段被小部分人所擁戴，而法律機制不能夠有效地對他們作出懲罰時，便要審視社會到底出了甚麼問題。

呢段嘢橫睇掂睇都係形容緊警犬

支持警察
吞槍自殺

暴力同違法係d警犬常用

又係姓鄭

好心就咪再掛住港大學生會個名啦仲要加落選兩個字

所以你落台

落選呀
佢咁咪話緊比人知點解會落選囉

好在冇比條撚樣選到！

死番大灣區奶共啦垃圾

現形記
推

支那Verified

班大陸仔收一收皮先 做學生會都睇唔清民意

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

自古以來9成9政權都用暴力才有江山。
人類歷史就是暴力抗爭歷史。

落選原因好明顯。

抵你落選啦7頭！返大灣區啦！

好彩港大仔女一人一票送佢走
幾時有人上堂得閒屌佢一鑊

落選都可以上台講嘢？

推

That's why 佢落選

hku人見到佢就屌鳩佢喇！

呢d撚樣唔撚洗比面

咁冇屈佢啦

落選咪姐係普通港大學生

蒼傲

落選姐係乜撚都唔係啦，唔好再畀呢個title佢

回帶！！聽番條撚樣講過d乜

落選都可以叫會長？
咁毅進仔咪叫落榜大學生？

乜水

唔好睇小呢種人，唔趕盡殺盡20年後又番黎搞尻香港人
諗下施君龍條撚樣

柒到

講咗幾多次佢哋係叫保皇黨, 或者親中派

死撚開啦

好彩落選

哩啲撚樣無資格做人

HKU支那落選學生會內閣
叫哂NDS幫拖都輸Q左

你老母臭閪 後生細仔學人奶共

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

怪不得落選！

影衰哂hku

落選咗有乜資格代表HKU

支拿仔

投咗反對票

學苑專訊wo
唔係佢自稱落選會長
係學苑binc

學苑之前係咁追擊佢

因為中國人解決問題得一個方法
就係解決提出問題既人

大陸仔

扮唔識講嗰個係張信一

成個支那樣出晒嚟

又係呢條撚樣

仲諗住邊個su 會長會咁無骨氣去720
原來係落選果個

賊眉賊眼

黨冇忘記到你地

死垃圾

落選都不忘表忠

唔好再9推

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

明顯係共產黨黨員

蒼咩撚野傲 成陣蝗臭味

返大陸啦

落選

仆街啦又一條大陸喱

笑撚死

Final year仲上莊

大家都係同屆畢業生，係沙田嗰個就俾人挖眼挖到要咬狗指自救，呢條躝坦仲好意思講風涼說話，收皮啦

係呀！佢year5喇

正式干預左起碼10年

私怨

係喎
撈亂咗

剃走d 汗毛啦仆街

好撚好彩冇比佢選到
到時港大就正式淪陷

落選

講出黎知唔知醜啊

準備同阿頂爭飯食

好撚樣衰

暑期工

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

live聽到佢廣東話都講唔正

大陸仔嚟㗎

但係班藍絲廢老打人就無問題
即係誰大誰惡誰正確啦

親乜鬼建制
親共產黨就親共產黨
死闔家剷獨裁暴政

條友唔止紅底，似係智商有啲問題

（利申：聽咗3個鐘con)

好在投咗不信任票

狗都入到港大

所以條友咪落選囉

其實真係好想問 幾時示威用過暴力？
同埋係邊撚個使用暴力在先？
成日係度譴責暴力 但係邊個因爲呢個示威力暴力受傷？
撐警人士打到人骨折 藍絲打到人暈低
呢啲你唔譴責？選擇性譴責？

抵佢落選啦
但佢又憑咩上台發言呢
個個都上得架

最應該譴責就係班犬

憑佢夠忠心

又姓鄭

露晒底

落左選仲出黎柒

睇黎佢仲未知道自己點解落選喎

我屌你咩 個陣SU campaign 日撚日係到講廢話
係到話唔想大學成日干預政治野
每一個人經過都屌到佢地反皮
然後大敗 依家出黎守護香港
醜唔撚醜啊

Cut 出嚟send比長輩

我親睇住佢地campaign中途走咗然後d人對住張空枱空櫈屌

唔想講咁多 我地講道理嘅 暴力解決唔到 你覺得可以點解決 即管講

屌大陸仔真係有樣睇
肯肯定條友老豆定老母係大陸人
有支那基因先講得出呢啲野

共青團又開工

暴政擾民，宜以武制暴

咁簡單既道理都唔明，學人讀港大

中間個阿叔?
學生會???
幾多歲啊咁既樣

好撚醜陋

個樣仲老過d中坑

呢排發現好多姓鄭嘅都好仆街

例子一柒婆
例子二魔柏林